急凍野黎講CP真係冇得輸

不能認同更多 每晚宵夜就係靠佢

Cp豬肉餃
叮又得煎蒸湯煮都得

邊到有得買

啲雲吞都好撚抵食

百佳

凍肉鋪

今晚唔想煮
又要食cp雞

依隻邊個有得買？ 就係見到得雞球

氣炸鍋

屯門邊度有

雞球 ＞ 雞翼

凍肉鋪
惠康百佳好似得細包裝

雞球一隻叉就搞撚掂

叮唔叮得？ 定一定要炸同焗

包裝淨係寫左炸同埋焗
但我就用氣炸鍋

CP 有隻韓式雞翼 好好食
用氣炸鍋15分鐘 即食得

我成日氣炸個雞球再落獲炒咕嚕雞球
有時就香橙雞球

pizza hut同薩莉亞雞翼都係CP牌雞翼

蝴蝶邨凍肉舖有

買個氣炸鍋
HKTV 300幾有交易

韓國驗出4成氣炸鍋食物釋致癌物 最高超標2倍

去搵下先
真邪惡

好唔好食？

呢隻點整

其實依家炒菜又話致癌
普通紅肉又話會致癌
咁其實都冇所謂㗎

好撚正
拍得住M記啲雞翼
仲要得一邊骨好方便

掉落氣炸鍋

一直以為兩邊都有骨所以冇買

Yes, 個雞塊勁好食
唔炸，蒸都好正

蒸

單骨雞翼
辣味雞翼
雞扒都好正

熱風對流焗爐得唔得

15分鐘 氣炸煱較200度會唔會太高

係呀 ... 健康啲，味仲 ok ga

其實用微波爐應該都得 中學成日係7仔買黎叮

ok

應該冇問題
但可能會唔夠脆

想知買幾錢先平
上次好似見到200g25蚊

深水埗有一間鋪頭 1kg賣$78蚊
但唔係成日有 一有貨就比人買晒

邊間？

Mr cool

佢fb會每日post番左咩貨
可以留意下

惠康百佳個啲真係好貴

呢包幾錢？

仲有咩推介？

雞球 水餃 雲吞

百佳惠康嗰啲有冇得賣

有
但冇大包裝雞翼
得細包

1kg 見過$75

好
呢包成日係家煮，買包試下先

雞翼冇氣炸鍋就咁六熟佢ok?

。。。
我估得既
啲皮會淋曬囉

屋企多數微波爐叮 除左辣味/蜜糖雞翼仲有咩好推介

但佢係冷藏？

除左氣炸仲有冇咩方法推介

油炸 焗爐
我諗光波爐都可以

冷藏食品

氣炸鍋整雞翼 幾度幾分鐘？

呢個加氣炸鍋真係無得輸

氣炸機係咪為咗呢隻CP雞翼而設計出黎？

上次食雞肉餃味精多到想死

好好食
不過d雞翼細隻咗d

原來可以去到咁平
平時好少買就係嫌佢貴 百佳惠康

真 勁難食 我日日出街食都唔食慣呢啲味。。
我呀婆仲話佢好好食但佢勁憎味精

想問下屯門果間賣幾錢一包？

唔好再推啦，上次想買已經買唔到

微波爐叮得唔得? 蜜糖雞翼我記得7仔好似都有?

香辣雞鎚，雞塊，炸雞

泰式酸辣汁餃子好撚好食

肥波做過CP查牌 不妨一睇
支持黃色YOUTUBE圈

其實就咁焗爐已經做到脆口

之前一個月食成3kg cp雞翼...食到怕好熱氣

深宵誘惑

CP值好高

食咗咁耐宜家先知係用CP牌

邊度咁平

FB依個谷好多野睇，中曬毒

洗唔洗再醃 定解完凍就炸

雪櫃拎出嚟就直接炸得

拎出黎直接炸 成舊冰黎

邊會有人解凍架

難分真與假 , 我一直以為咩都要解凍先

真係唔洗

生野就話姐
隻雞翼本身煮熟左就唔使特別解凍
你有冇見過急凍叮飯要解凍先叮
好似係咁

餓餓地整幾隻做早餐先

餓果陣試下先， 屋企勁多薯餅果d 我懶得搞

睇到好肚餓

我之前cp隻辣雞翼直接成包叮

辣雞應該ok
炸雞要脆皮先要炸/焗

巴打有研究開

有神快拜

用氣炸鍋嘅話使唔使落油？炸雞翼

CP 辣雞翼叮嘅話要幾耐？

最鐘意肥波！！！佢個查牌系列好撚好睇！！！！

好難食喎雞翼、飯盒返而ok

唔使

薩莉亞換咗啦
得返雞扒係CP

新墟

lm

公司都用緊呢隻

真係幾好食

唔敢試住 高登仔推介通常大伏來

點解你地買到大包裝次次想食都要掙扎食唔食好，超市唔係次次有得買

呢個真係唔錯，但包裝太大舊，雪櫃細，唔買得多。同埋唔係次次都買到

抵食到啲酒樓都用佢

大包裝要去凍肉鋪/急凍食品專門店先多賣

屌你 正啊喂

原味雞球

無食薩莉亞好耐了

屋企有氣炸鍋 整呢啲急凍炸物好方便

氣炸鍋同唔同光波爐?

煎餃嚟講味之素屌打

叮過！好撚正

試過用光波爐跟番焗爐個時間同溫度一樣得

邊度買到?

以前有隻紫菜雞卷好好食

我試過焗佢啲雞翼 一樣得 只係氣炸鍋會脆啲

呢個gp藍嫁
係就入呢個啦

真心好食！

幾錢？

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

用氣炸鍋炸正撚到

辣雞翼同炸雞翼一樣咁撚柒閪正

微波爐得唔得？

邊度有cp飯買?

cp炸雞翼用氣炸鍋，臨整完前5分鐘落滿芝士粉，再炸5分鐘，個皮脆皮芝士，再點芝士醬芝士迷推介

去Abouthai 買 啲日期新鮮好多，仲要黃

三鮮邊度有得買好食過豬肉

E621
拉

有咩?門市先有?
佢網上店冇嘅

Lm

Cp雞軟骨做宵夜都好正

次次食都食到喉嚨痛

嘩你咁都留意到好眼利

樓主實係打手黎
搞到我買左包

自費架屌你

唔需要食 垃圾

真係好撚正

獨居撚褔音

你去買灣仔碼頭

樓主post果包1KG今日見到98蚊包
正常價?

貴啦

Cp三鮮餃呀

得HKTVmall mall見到有 但次次買都要400

正常應該$7x

泰式餃真係世界級好食

我對味精好敏感 會盡量避免
即食食品E621 E627 E635最常見

百佳買一包得勁少
25蚊得幾粒

hk空氣咁差
其實呼吸都會生cancer喇

啱啱買咗cp雞翼雞塊同餃
想問下要唔要解凍先放入氣炸鍋

唔洗

睇左醫生未？

蜜糖雞翼香辣雞翼炸蝦波波樓豬嗰隻炸雞都好好食極快清曬

想問邊隻係得一條骨

Ching 有無人知單邊骨邊琴有得買

其實宵夜邊得閒用氣炸
用完又要洗 整又唔夠煮麵快

鋪塊錫紙 個氣炸鍋同無用過一樣
Ching煮麵又煲又碗又筷子喎

錫紙要放野食底定係網底
放野食底咪好多油浸住哂
放網底咪又係洗網 洗網煩過洗煲

如果你唔係炸好多得幾滴咋，中途反多幾次之後搵索油紙墊住，超方便無點你

百佳惠康
凍肉鋪就唔係間間有

味精敏感會點?

1kg果住百佳有咩？未見過wo
週圍都無得買cls

好似得凍肉鋪先有
仲要唔係間間有

呢幾日去過冠興無
叫我買細包不了
買包雞翼都咁難
個人覺得細包完全唔夠喉

啱啱出爐，無索過油真係幾乎無油

好口乾，基本上食完好快意識到
有啲極端例子，例如餐廳落好重味精，喺排油煙位/餐廳門口附近都聞到，會避之則吉